每日香港早晨見到黃曉瑩真係J撚死

為每日打打氣

應該比方昇屌到鬆晒

咁撚肥膩 三下巴出哂嚟

王瑩好過啦

好撚正

佢同李穎琳最正，肉地岩我

而家太濃妝
之前清清地咪幾好

梗係睇梁凱寧啦, 只要佢出現, 佢報過咩我永遠唔知, 因為集中力只喺佢個body上

見過黃曉瑩真人，好靚